
                      La vi en un 3D que Era mas falso que una moneda de 3 euros, un engaño absoluto y en las escenas oscuras no se veía un pimiento, solo valió la pena con las animaciones del principio.
        
            